一句講完, 無論泛民主派同港獨派都無想要執政架決心

中國/越南/柬埔寨共產黨又好, 南韓民主黨又好, 台灣民進黨又好全部都有要執政架決心

中國國民黨唔俾執政就滲透&組革命軍
南韓全斗喚唔俾執政就政灣
台灣國民黨唔俾執政就組秘密黨

香港泛民主派
香港獨派未成氣候

香港係乜體制?
反共派想執政
你一表露執政決心就搞死你啦
想執政?
唔該除左條褲
趷高屎忽
好似羅致肛,馮偉肛咁

當年南韓軍政府又係乜體制
台灣國民黨又係乜體制

你問佢

未成氣候only

啲字較到咁大隻嚇鬼？
佢啲軍火運到未呀

香港泛民代表人物

梁耀忠

經典例子
無執政決心

有軍火咪係囉